{"script_txt": [{"tipo": "SHOW"}, {"tipo": "TALK_IN"}, {"tipo": "BG_LOAD", "clase": "FADE_IN", "nombre": "bg_black", "time": 2.0, "x_scal": 1.25, "y_scal": 0.938}, {"tipo": "BGM_PLAY", "volumen": 0.5, "nombre": "snd_bgm_e_story_002", "extension": ".ogg"}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "\"Himawari\", un centro de bienestar especial."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Una instalaci\u00f3n dirigida por una organizaci\u00f3n ben\u00e9fica del gobierno, hecha para ni\u00f1os que perdieron sus hogares y no tienen a d\u00f3nde ir, debido a la UFS, Uni\u00f3n China o demonios."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Vine aqu\u00ed para visitar a mi amiga de la infancia, Shinganji Kurenai y su sirviente Makishima Ayame, quienes trabajaban aqu\u00ed como maestras, pero..."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_c009_ore_0000", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Fuuma", "texto": "\u00bf\u00a1Por qu\u00e9 estoy aqu\u00ed haciendo tanto trabajo manual \u2026\u2026 !?"}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Me hab\u00edan encomendado tareas como ordenar los almacenes o cambiar el dise\u00f1o, porque no hab\u00eda habido un macho durante mucho tiempo para echar una mano en tareas dif\u00edciles como estas."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_c009_ore_0001", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Fuuma", "texto": "\u00a1No tiene sentido venir hasta aqu\u00ed con todas estas tareas! Dudo que pueda siquiera reunirme con Kurenai ..."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Quej\u00e1ndome solo, segu\u00ed ocupado ayudando, mientras me preocupaba lo que podr\u00eda estar haciendo Kurenai."}, {"tipo": "BGM_STOP", "fadeout": "none"}, {"tipo": "BG_LOAD", "clase": "MOVE", "nombre": "char_9_0", "time": 2.0, "x_scal": 1.0, "y_scal": 1.0, "efecto": "RIGHT_LEFT"}, {"tipo": "BGM_PLAY", "volumen": 0.5, "nombre": "snd_bgm_e_story_003", "extension": ".ogg"}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_c009_kurenai_0000", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Kurenai", "texto": "All\u00ed el abuelo dijo: \"Subamos a la monta\u00f1a\". \"Esa es una buena idea\", respondi\u00f3 la abuela ---"}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "La voz de Kurenai se pod\u00eda escuchar desde una habitaci\u00f3n un poco m\u00e1s all\u00e1 de mediod\u00eda, mientras le\u00eda un libro de cuentos."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_c009_kurenai_0001", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Kurenai", "texto": "Los dos subieron a la monta\u00f1a. En ese momento, una ardilla pregunt\u00f3, \" \u00bfA d\u00f3nde vas corriendo? \""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "La hora del almuerzo hab\u00eda terminado y ahora era la hora de la siesta."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Al principio, los ni\u00f1os gritaban felices y le ped\u00edan que leyera el cuento."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Pero a medida que hac\u00eda calor despu\u00e9s del almuerzo, sus p\u00e1rpados comenzaron a cerrarse lentamente."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Y algunos de ellos incluso se quedaron dormidos, roncando levemente."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_c009_kurenai_0002", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Kurenai", "texto": "\"Jujuju ...... Hay algo que necesito hacer.\" Dijo el abuelo. Entonces la abuela tambi\u00e9n dijo: \"Por eso debemos darnos prisa\"."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Kurenai miraba a los ni\u00f1os como una madre mira a su hijo."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Continu\u00f3 leyendo la historia, en voz baja, con una peque\u00f1a sonrisa, para no despertar a los ni\u00f1os dormidos."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Su voz suave tambi\u00e9n hizo que el resto de los ni\u00f1os se durmieran. Uno por uno."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_c009_kurenai_0003", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Kurenai", "texto": "La ardilla responde, \"Entonces yo tambi\u00e9n quiero ir\". As\u00ed que los tres subieron la colina juntos\u2500\u2500 \u00bfYa est\u00e1n todos dormidos?"}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "S\u00f3lo el sonido de los ronquidos vino de la pregunta de Kurenai."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Mir\u00f3 a su alrededor, pero todos dorm\u00edan."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_c009_kurenai_0004", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Kurenai", "texto": "Huhu ...... Terminemos el resto de la historia ma\u00f1ana. \u00bfMe pregunto qu\u00e9 estar\u00e1 tramando Fuuma .......?"}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Kurenai, que estaba tranquila hasta ahora, de repente se puso ansiosa."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_c009_kurenai_0005", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Kurenai", "texto": "Le ped\u00ed que me ayudara cuando apareci\u00f3 de repente, pero parec\u00eda que hab\u00eda venido a verme ....... Creo que puedo hacer tiempo para \u00e9l, ya que est\u00e1 ayudando ."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Habl\u00f3 en voz baja consigo misma, luego mir\u00f3 a los ni\u00f1os para comprobar si estaban durmiendo y se puso de pie."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Pero antes de que pudiera levantarse del suelo, se detuvo cuando sinti\u00f3 que algo le agarraba los pantalones."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Sorprendida, mir\u00f3 hacia abajo para ver, la peque\u00f1a mano de un ni\u00f1o agarrando sus pantalones sin dejarlos ir."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_c009_kurenai_0006", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Kurenai", "texto": "Es como si no quisieran que me vaya ..."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Normalmente los ni\u00f1os no dicen que se sienten solos, pero tienen una cicatriz profunda en el coraz\u00f3n por la p\u00e9rdida de sus padres."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Y como Kurenai todav\u00eda estaba luchando contra los mismos demonios, no pod\u00eda ignorar sus sentimientos."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_c009_kurenai_0007", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Kurenai", "texto": "Est\u00e1 bien, nunca los dejar\u00e9 solos."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Cuando volvi\u00f3 a sentarse, habl\u00f3 como si se persuadiera a s\u00ed misma de quedarse por el bien de los ni\u00f1os, y suavemente le dio palmaditas al ni\u00f1o en la cabeza."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "La propia Kurenai no sabe lo que pasar\u00e1 ma\u00f1ana. Es posible que ni siquiera pueda cumplir su promesa."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Pero a\u00fan as\u00ed, deseaba que un ni\u00f1o menos perdiese a sus padres injustamente. Kurenai decidi\u00f3 proteger a los ni\u00f1os."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_c009_kurenai_0008", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Kurenai", "texto": "As\u00ed que no te preocupes por nada y duerme."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Mientras ella amablemente les acarici\u00f3 la cabeza, los ni\u00f1os sonre\u00edan mientras dorm\u00edan."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Kurenai tambi\u00e9n sonri\u00f3 al verlos."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_c009_kurenai_0009", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Kurenai", "texto": "Huhu \u2026\u2026 Ahhh\u2026. Ahora tengo sue\u00f1o ..."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Kurenai tambi\u00e9n bostez\u00f3 porque se sinti\u00f3 segura."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Se cubri\u00f3 la boca cuando bostez\u00f3, pero no pudo evitar que sus p\u00e1rpados se volvieran pesados lentamente."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_c009_kurenai_0010", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Kurenai", "texto": "Necesito ir a ver a Fuuma ...... Deber\u00eda estar bien ...... Descansar un poco. A\u00fan hay ....... Ti.... em...po...."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "No pas\u00f3 mucho tiempo para que otra persona comenzara a roncar dentro de la habitaci\u00f3n."}, {"tipo": "BGM_STOP", "fadeout": "none"}, {"tipo": "BG_LOAD", "clase": "MOVE", "nombre": "char_9_a", "time": 2.0, "x_scal": 1.0, "y_scal": 1.0, "efecto": "RIGHT_LEFT"}, {"tipo": "BGM_PLAY", "volumen": 0.5, "nombre": "snd_bgm_e_story_001", "extension": ".ogg"}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_c009_ore_0002", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Fuuma", "texto": "Qu\u00e9, entonces aqu\u00ed es donde estabas."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Para cuando encontr\u00e9 a Kurenai, estaba profundamente dormida."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_c009_ore_0003", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Fuuma", "texto": "Estaba a punto de quejarme por tener demasiado trabajo con la se\u00f1orita Ayame u otras personas por aqu\u00ed ..."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_c009_kurenai_0011", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Kurenai", "texto": "Zzzzzz \u2026\u2026 Zzzzzz \u2026\u2026."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Kurenai sigui\u00f3 durmiendo, roncando con los ni\u00f1os, sin darse cuenta de que yo estaba ah\u00ed."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "\u00bfSe durmi\u00f3 mientras le\u00eda ese libro de cuentos a los ni\u00f1os?"}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_c009_ore_0004", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Fuuma", "texto": "Bueno, la misi\u00f3n termin\u00f3 en la ma\u00f1ana, as\u00ed que es obvio que estaba cansada ..."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "De hecho, vine a ver a Kurenai porque estaba preocupado, ya que hab\u00eda estado luchando ferozmente hasta la ma\u00f1ana."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_c009_ore_0005", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Fuuma", "texto": "Probablemente me meter\u00eda en problemas si dijera que estoy preocupado por ella, pero tal vez ella est\u00e9 bien, vi\u00e9ndola dormir tan bien como est\u00e1."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Al igual que los ni\u00f1os que me rodeaban, mi rostro se suaviz\u00f3 cuando vi sus rostros relajados."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Era raro ver a Kurenai tan relajada, ya que es tan seria la mayor parte del tiempo."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_c009_kurenai_0012", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Kurenai", "texto": "Zzzzz \u2026\u2026 .Mmm, Zzzzzz \u2026\u2026."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Ella se revolv\u00eda en sue\u00f1os. Puedo verla respirar con regularidad mientras su pecho sub\u00eda y bajaba."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Su rostro normalmente de labios apretados era suave y sonriente. Incluso sus cejas se ve\u00edan c\u00f3modas."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_c009_ore_0006", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Fuuma", "texto": "De todos modos ...... Ella est\u00e1 absolutamente indefensa as\u00ed. \u00bfAcaso se despertar\u00e1 ...?"}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_c009_kurenai_0013", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Kurenai", "texto": "Hngg \u2026\u2026 ..Mmm \u2026\u2026 Zzzzzzz \u2026\u2026 Zzzzzz \u2026\u2026"}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "De repente sent\u00ed la necesidad de tocar sus mejillas para divertirme."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Ella reaccion\u00f3 mientras dorm\u00eda chasqueando los labios, pero todav\u00eda no parec\u00eda querer levantarse del todo ."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Quer\u00eda pincharla un poco m\u00e1s, pero luego pens\u00e9 que no deber\u00eda molestarla cuando dorm\u00eda tan profundamente ."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_c009_ore_0007", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Fuuma", "texto": "...... \u00bfDeber\u00eda darle una manta? Ella estar\u00eda bien en este clima, pero por si acaso, no quiero que se resfr\u00ede ."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "La manta que la estaba cubriendo se cay\u00f3 cuando se movi\u00f3 levemente."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "No era solo Kurenai, sino que hab\u00eda algunos ni\u00f1os a nuestro alrededor que se les hab\u00edan resbalado las mantas mientras dorm\u00edan."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Puse las mantas sobre ellos suavemente, para no despertarlos, y cubr\u00ed a Kurenai con su manta al final."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_c009_kurenai_0014", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Kurenai", "texto": "Hmm \u2026\u2026 Hnng, Zzzzzz \u2026\u2026 Zzzzzz \u2026\u2026."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Kurenai gimi\u00f3 un poco al sentir que la manta la cubr\u00eda."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Me alivi\u00f3 que se volviera a dormir al instante."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_c009_ore_0008", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Fuuma", "texto": "Eso estuvo cerca...... Le avisar\u00e9 a la se\u00f1orita Ayame para que pueda quedarse dormida un poco m\u00e1s."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Sab\u00eda que no pod\u00eda o\u00edrme, pero a\u00fan lo digo y paso mi mano por su cabello."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_c009_kurenai_0015", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Kurenai", "texto": "S\u00ed, huhu \u2026\u2026 Zzzzzzzz \u2026\u2026\u2026 .."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Creo que se ri\u00f3 un poco, probablemente est\u00e9 so\u00f1ando con algo bueno."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_c009_ore_0009", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Fuuma", "texto": "Bueno, es hora de terminar la carga de trabajo de Kurenai."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Me sent\u00ed motivado y feliz de hacer m\u00e1s trabajo para ayudar a Kurenai, en lugar de hacer berrinche y quejarme m\u00e1s."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Sal\u00ed de la habitaci\u00f3n despu\u00e9s de estirarme un poco."}, {"tipo": "BG_LOAD", "clase": "MOVE", "nombre": "bg_black", "time": 2.0, "x_scal": 1.25, "y_scal": 0.938, "efecto": "LEFT_RIGHT"}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_c009_kurenai_0016", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Kurenai", "texto": "Oh, Fuuma ... jujuju, no puedo creer que me acariciaras el pelo ..."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Kurenai ri\u00f3 en silencio desde la habitaci\u00f3n que Fuuma acababa de dejar."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Se hab\u00eda despertado unos momentos antes de que \u00e9l la cubriera con la manta, pero fingi\u00f3 estar dormida."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_c009_kurenai_0017", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Kurenai", "texto": "Dijo que pod\u00eda dormir un poco m\u00e1s \u2026 Pero ya no tengo sue\u00f1o."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Kurenai toc\u00f3 el cabello que Fuuma hab\u00eda acariciado."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_c009_kurenai_0018", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Kurenai", "texto": "Fuuma es tan amable ... \u266a"}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "En una tarde tranquila, Kurenai no pod\u00eda dejar de pensar en Fuuma y en lo que le hizo una y otra vez."}, {"tipo": "TALK_OUT"}, {"tipo": "CLOSE"}], "bg_black": "images/webp/texture/bg_black.webp", "snd_bgm_e_story_002": "audio/ogg/snd_bgm_e_story_002.ogg", "voi_favor_c009_ore_0000": "audio/ogg/voi_favor_c009_ore_0000.ogg", "voi_favor_c009_ore_0001": "audio/ogg/voi_favor_c009_ore_0001.ogg", "char_9_0": "images/webp/sprite/char_9_0.webp", "snd_bgm_e_story_003": "audio/ogg/snd_bgm_e_story_003.ogg", "voi_favor_c009_kurenai_0000": "audio/ogg/voi_favor_c009_kurenai_0000.ogg", "voi_favor_c009_kurenai_0001": "audio/ogg/voi_favor_c009_kurenai_0001.ogg", "voi_favor_c009_kurenai_0002": "audio/ogg/voi_favor_c009_kurenai_0002.ogg", "voi_favor_c009_kurenai_0003": "audio/ogg/voi_favor_c009_kurenai_0003.ogg", "voi_favor_c009_kurenai_0004": "audio/ogg/voi_favor_c009_kurenai_0004.ogg", "voi_favor_c009_kurenai_0005": "audio/ogg/voi_favor_c009_kurenai_0005.ogg", "voi_favor_c009_kurenai_0006": "audio/ogg/voi_favor_c009_kurenai_0006.ogg", "voi_favor_c009_kurenai_0007": "audio/ogg/voi_favor_c009_kurenai_0007.ogg", "voi_favor_c009_kurenai_0008": "audio/ogg/voi_favor_c009_kurenai_0008.ogg", "voi_favor_c009_kurenai_0009": "audio/ogg/voi_favor_c009_kurenai_0009.ogg", "voi_favor_c009_kurenai_0010": "audio/ogg/voi_favor_c009_kurenai_0010.ogg", "char_9_a": "images/webp/sprite/char_9_a.webp", "snd_bgm_e_story_001": "audio/ogg/snd_bgm_e_story_001.ogg", "voi_favor_c009_ore_0002": "audio/ogg/voi_favor_c009_ore_0002.ogg", "voi_favor_c009_ore_0003": "audio/ogg/voi_favor_c009_ore_0003.ogg", "voi_favor_c009_kurenai_0011": "audio/ogg/voi_favor_c009_kurenai_0011.ogg", "voi_favor_c009_ore_0004": "audio/ogg/voi_favor_c009_ore_0004.ogg", "voi_favor_c009_ore_0005": "audio/ogg/voi_favor_c009_ore_0005.ogg", "voi_favor_c009_kurenai_0012": "audio/ogg/voi_favor_c009_kurenai_0012.ogg", "voi_favor_c009_ore_0006": "audio/ogg/voi_favor_c009_ore_0006.ogg", "voi_favor_c009_kurenai_0013": "audio/ogg/voi_favor_c009_kurenai_0013.ogg", "voi_favor_c009_ore_0007": "audio/ogg/voi_favor_c009_ore_0007.ogg", "voi_favor_c009_kurenai_0014": "audio/ogg/voi_favor_c009_kurenai_0014.ogg", "voi_favor_c009_ore_0008": "audio/ogg/voi_favor_c009_ore_0008.ogg", "voi_favor_c009_kurenai_0015": "audio/ogg/voi_favor_c009_kurenai_0015.ogg", "voi_favor_c009_ore_0009": "audio/ogg/voi_favor_c009_ore_0009.ogg", "voi_favor_c009_kurenai_0016": "audio/ogg/voi_favor_c009_kurenai_0016.ogg", "voi_favor_c009_kurenai_0017": "audio/ogg/voi_favor_c009_kurenai_0017.ogg", "voi_favor_c009_kurenai_0018": "audio/ogg/voi_favor_c009_kurenai_0018.ogg"}