{"script_txt": [{"tipo": "SHOW"}, {"tipo": "TALK_IN"}, {"tipo": "BG_LOAD", "clase": "FADE_IN", "nombre": "th_nc008a_a", "time": 0.4, "x_scal": 1.25, "y_scal": 0.938}, {"tipo": "BGM_PLAY", "volumen": 0.5, "nombre": "snd_bgm_e_story_002", "extension": ".ogg"}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_s069_ore_0000", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Fuuma", "texto": "Awwnn\u2026\u2026."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Reprim\u00ed un bostezo cuando llegu\u00e9 frente a la estaci\u00f3n que decidimos encontrarnos."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Pas\u00e9 la noche anterior jugando videojuegos, as\u00ed que no dorm\u00ed mucho."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "La verdad es que tambi\u00e9n llegu\u00e9 un poco tarde. Pero estaba seguro de que estaba bien, ya que me iba a reunir con un chico."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Es un compa\u00f1ero de clase Taimanin llamado Mikagami Haru. Incre\u00edblemente guapo, no es engre\u00eddo y es un muy buen amigo."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Se uni\u00f3 a las Fuerzas especiales como apoyo, as\u00ed que hablamos un par de veces y descubrimos que nos llev\u00e1bamos bien y ahora construimos una relaci\u00f3n de manera informal."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Hace un par de d\u00edas me dijo que iba a ir de compras bastante lejos, as\u00ed que promet\u00ed acompa\u00f1arlo, ya que tambi\u00e9n necesitaba comprar ropa nueva."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Digamos que hoy disfrutar\u00eda de este t\u00edpico d\u00eda libre en el que dos amigos se divierten juntos despu\u00e9s de conseguir lo que necesitan."}, {"tipo": "BGM_STOP", "fadeout": "none"}, {"tipo": "BG_LOAD", "clase": "MOVE", "nombre": "bg_black", "time": 2.0, "x_scal": 1.25, "y_scal": 0.938, "efecto": "LEFT_RIGHT"}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "\u2026\u2026 Es lo que pens\u00e9 que ser\u00eda."}, {"tipo": "BG_LOAD", "clase": "MOVE", "nombre": "th_nc007a_a", "time": 2.0, "x_scal": 1.25, "y_scal": 0.938, "efecto": "LEFT_RIGHT"}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_s069_haru_0000", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Haru", "texto": "\u2026\u2026\u2026\u2026."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_s069_ore_0001", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Fuuma", "texto": "Umm, l, lo siento, por llegar tarde \u2026\u2026."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_s069_haru_0001", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Haru", "texto": "Oh, no, est\u00e1 bien. De todos modos acabo de llegar."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_s069_ore_0002", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Fuuma", "texto": "Jaja, hablas como si fuera una cita o algo as\u00ed."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_s069_haru_0002", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Haru", "texto": "\u00bf\u00a1Una cita !?"}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_s069_ore_0003", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Fuuma", "texto": "N, no, me refiero a \u2026\u2026. Tal vez la forma en que hablas, o algo as\u00ed, \u00bfqu\u00e9 tal si cambias la forma en que hablas y no act\u00faas tan amigablemente \u2026\u2026 Por favor?"}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_s069_haru_0003", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Haru", "texto": "Uh, yo, realmente no me importa. Solo s\u00e9 t\u00fa mismo ...... Yo no ......"}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_s069_ore_0004", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Fuuma", "texto": "Est\u00e1 bien \u2026\u2026 Est\u00e1 bien, est\u00e1 bien. Me gusta tu collar, te queda bien."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_s069_haru_0004", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Haru", "texto": "S\u00ed, gracias \u2026\u2026. Siempre lo uso\u2026\u2026."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_s069_ore_0005", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Fuuma", "texto": "Ah, eh ...... \u00bfSiempre? Umm\u2500 \u2026\u2026"}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Haru y yo est\u00e1bamos teniendo un intercambio de palabras inc\u00f3modo muy diferente al de ayer."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "En ese momento, el tren se detuvo y mucha gente entr\u00f3 corriendo."}, {"tipo": "BG_LOAD", "clase": "MOVE", "nombre": "supporter_069_0", "time": 2.0, "x_scal": 1.0, "y_scal": 1.0, "efecto": "LEFT_RIGHT"}, {"tipo": "BGM_PLAY", "volumen": 0.5, "nombre": "snd_bgm_e_story_003", "extension": ".ogg"}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_s069_ore_0006", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Fuuma", "texto": "Ups, est\u00e1s, \u00bfest\u00e1s bien?"}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_s069_haru_0005", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Haru", "texto": "Umm \u2026\u2026 S, s\u00ed \u2026\u2026."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Est\u00e1bamos siendo aplastados por la ola de gente que entraba al tren, as\u00ed que puse mis manos en la puerta e hice algo de espacio para que Haru no fuera aplastado ."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Entonces, v\u00ed la cara de Haru frente a m\u00ed ruboriz\u00e1ndose gradualmente."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Su cara blanca se destac\u00f3, sus labios y ojos brillaban y un olor dulce emanaba de \u00e9l."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Varias de las caracter\u00edsticas que pens\u00e9 que eran de un joven epiceno fueron cambiadas en un instante."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_s069_ore_0007", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Fuuma", "texto": "\u00bfPor qu\u00e9 te sonrojas y esas cosas?"}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_s069_haru_0006", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Haru", "texto": "Lo siento, mi cara se enrojece muy r\u00e1pido si me pongo nerviosa."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_s069_haru_0007", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Haru", "texto": "\u00bfQ, qu\u00e9 hay de ti? Nunca antes has hecho este tipo de cosas. \u00bfPor qu\u00e9 est\u00e1s haciendo esto ahora ...?"}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_s069_ore_0008", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Fuuma", "texto": "Bueno, eso es porque ......"}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "\u00a1Eres una ni\u00f1a! ... digo en mi cabeza."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Me di cuenta de que algo se sent\u00eda diferente cuando llegu\u00e9 a la estaci\u00f3n."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "No lo s\u00e9, pero por eso estaba hablando de cosas de las que normalmente no hablar\u00eda, pero nunca funcion\u00f3."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "As\u00ed que es por eso que Haru decidi\u00f3 dec\u00edrmelo. \" Soy una chica ...... \u00bfNo lo sab\u00edas? \" ......"}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Soy est\u00fapido por no darme cuenta, pero cuando la escuch\u00e9 no pude actuar de la misma manera que antes."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_s069_haru_0008", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Haru", "texto": "\u2026\u2026\u2026\u2026."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "\u00bf\u00a1Y eso significaba que Haru pens\u00f3 que yo sab\u00eda que ella era una ni\u00f1a !?"}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Entonces ...... El hecho de que le dije que quer\u00eda ir de compras con ella ...... \u00a1Estaba invit\u00e1ndola a salir totalmente!"}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "N, no, espera ... \u00bfQu\u00e9? Entonces Haru pens\u00f3 que la hab\u00eda invitado a salir...... \u00bfEso significaba que acept\u00f3?"}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Termin\u00e9 mir\u00e1ndola."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Ella es un poco m\u00e1s baja que yo, as\u00ed que cuando se dio cuenta y trat\u00f3 de mirarme, levant\u00f3 la cabeza."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_s069_haru_0009", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Haru", "texto": "D, di algo, lo que sea. S\u00e9 que est\u00e1s confundido, pero tambi\u00e9n estoy confundida por el repentino cambio de actitud."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_s069_ore_0009", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Fuuma", "texto": "Ah\u2500, lo siento. Umm \u2026\u2026. \u00bfPor qu\u00e9 me dejaste acompa\u00f1arte hoy?"}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_s069_ore_0010", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Fuuma", "texto": "Sabes, fue f\u00e1cil acercarme a ti ... y no creo que hubiera sido extra\u00f1o si te hubieras negado."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Dej\u00e9 escapar los pensamientos de mi cabeza mientras Haru segu\u00eda pidiendo una respuesta."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Me di cuenta de que eleg\u00ed el tema equivocado para hablar, pero Haru ya parec\u00eda haber pensado en algo que decir."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_s069_haru_0010", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Haru", "texto": "Yo, nunca pens\u00e9 en eso. Me criaron como un ni\u00f1o toda mi vida, as\u00ed que incluso si soy una ni\u00f1a por dentro, act\u00fao como un ni\u00f1o \u2026\u2026 ."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_s069_haru_0011", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Haru", "texto": "Es por eso que nunca antes hab\u00eda salido con chicas o chicos as\u00ed\u2026\u2026."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_s069_haru_0012", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Haru", "texto": "Aha......Entonces, cuando me preguntaste, me puse muy feliz."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_s069_ore_0011", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Fuuma", "texto": "Yo, ya veo\u2026\u2026."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Cuando escuch\u00e9 a Haru, tuve que actuar como si no estuviera interesado, incluso si fui yo quien hizo la pregunta."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Pero no es porque no me interesara. De hecho\u2026\u2026."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Me sent\u00ed est\u00fapido por ponerme nervioso pensando que ella pensaba que era una cita cuando en realidad no lo era."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Incluso cuando estaba tan cerca de su cara y distra\u00eddo por su dulce aroma."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_s069_haru_0013", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Haru", "texto": "\u2026\u2026\u2026\u2026 Hmmm."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "En ese momento, Haru agarr\u00f3 mi manga y me sorprendi\u00f3."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_s069_haru_0014", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Haru", "texto": "Has estado pensando as\u00ed desde que te enteraste de que soy una chica."}, {"tipo": "VOICE_PLAY", "voz1": "voi_favor_s069_haru_0015", "voz2": ""}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "Haru", "texto": "Me gustaba cuando \u2026\u2026 simplemente me contabas \u2026\u2026 sobre todo."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Volv\u00ed a mis sentidos a trav\u00e9s de sus palabras. S\u00ed, acompa\u00f1\u00e9 a Haru hoy, pensando que era un chico ."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Pero eso fue lo mismo para Haru tambi\u00e9n, acept\u00f3 ir de compras conmigo sabiendo que la invit\u00e9 pensando que era un chico."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Tom\u00e9 valor para contarle mis sentimientos."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Haru no responde de manera diferente a como lo hac\u00eda antes."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Para cuando llegamos a nuestra parada, regresamos a ser buenos amigos, pero tenemos cuidado porque ahora sabemos que ambos no somos chicos."}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Ese d\u00eda disfrut\u00e9 mucho ir de compras."}, {"tipo": "BGM_STOP", "fadeout": "none"}, {"tipo": "BG_LOAD", "clase": "MOVE", "nombre": "ta0_nc011a", "time": 2.0, "x_scal": 1.25, "y_scal": 0.938, "efecto": "LEFT_RIGHT"}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "\u2015\u2015El d\u00eda siguiente."}, {"tipo": "BGM_PLAY", "volumen": 0.5, "nombre": "snd_bgm_story_004", "extension": ".ogg"}, {"tipo": "CHAR_TALK", "nombre": "", "texto": "Su, Sakura y Yukikaze me molestaron en la academia, pregunt\u00e1ndome qui\u00e9n era la chica con la que sal\u00ed durante las vacaciones."}, {"tipo": "TALK_OUT"}, {"tipo": "CLOSE"}], "th_nc008a_a": "images/webp/texture/th_nc008a_a.webp", "snd_bgm_e_story_002": "audio/ogg/snd_bgm_e_story_002.ogg", "voi_favor_s069_ore_0000": "audio/ogg/voi_favor_s069_ore_0000.ogg", "bg_black": "images/webp/texture/bg_black.webp", "th_nc007a_a": "images/webp/texture/th_nc007a_a.webp", "voi_favor_s069_haru_0000": "audio/ogg/voi_favor_s069_haru_0000.ogg", "voi_favor_s069_ore_0001": "audio/ogg/voi_favor_s069_ore_0001.ogg", "voi_favor_s069_haru_0001": "audio/ogg/voi_favor_s069_haru_0001.ogg", "voi_favor_s069_ore_0002": "audio/ogg/voi_favor_s069_ore_0002.ogg", "voi_favor_s069_haru_0002": "audio/ogg/voi_favor_s069_haru_0002.ogg", "voi_favor_s069_ore_0003": "audio/ogg/voi_favor_s069_ore_0003.ogg", "voi_favor_s069_haru_0003": "audio/ogg/voi_favor_s069_haru_0003.ogg", "voi_favor_s069_ore_0004": "audio/ogg/voi_favor_s069_ore_0004.ogg", "voi_favor_s069_haru_0004": "audio/ogg/voi_favor_s069_haru_0004.ogg", "voi_favor_s069_ore_0005": "audio/ogg/voi_favor_s069_ore_0005.ogg", "supporter_069_0": "images/webp/sprite/supporter_069_0.webp", "snd_bgm_e_story_003": "audio/ogg/snd_bgm_e_story_003.ogg", "voi_favor_s069_ore_0006": "audio/ogg/voi_favor_s069_ore_0006.ogg", "voi_favor_s069_haru_0005": "audio/ogg/voi_favor_s069_haru_0005.ogg", "voi_favor_s069_ore_0007": "audio/ogg/voi_favor_s069_ore_0007.ogg", "voi_favor_s069_haru_0006": "audio/ogg/voi_favor_s069_haru_0006.ogg", "voi_favor_s069_haru_0007": "audio/ogg/voi_favor_s069_haru_0007.ogg", "voi_favor_s069_ore_0008": "audio/ogg/voi_favor_s069_ore_0008.ogg", "voi_favor_s069_haru_0008": "audio/ogg/voi_favor_s069_haru_0008.ogg", "voi_favor_s069_haru_0009": "audio/ogg/voi_favor_s069_haru_0009.ogg", "voi_favor_s069_ore_0009": "audio/ogg/voi_favor_s069_ore_0009.ogg", "voi_favor_s069_ore_0010": "audio/ogg/voi_favor_s069_ore_0010.ogg", "voi_favor_s069_haru_0010": "audio/ogg/voi_favor_s069_haru_0010.ogg", "voi_favor_s069_haru_0011": "audio/ogg/voi_favor_s069_haru_0011.ogg", "voi_favor_s069_haru_0012": "audio/ogg/voi_favor_s069_haru_0012.ogg", "voi_favor_s069_ore_0011": "audio/ogg/voi_favor_s069_ore_0011.ogg", "voi_favor_s069_haru_0013": "audio/ogg/voi_favor_s069_haru_0013.ogg", "voi_favor_s069_haru_0014": "audio/ogg/voi_favor_s069_haru_0014.ogg", "voi_favor_s069_haru_0015": "audio/ogg/voi_favor_s069_haru_0015.ogg", "ta0_nc011a": "images/webp/texture/ta0_nc011a.webp", "snd_bgm_story_004": "audio/ogg/snd_bgm_story_004.ogg"}